黨鐵調景嶺制造塞爆畫面

明明入商埸B出口直入直出

唔叫人去
專登做畫面

入商埸行去b出口

返屋企坐下先 排隊正on9

一上車就會入左結界

永遠走唔出將軍澳

入到去先知商場果邊出口閘機順到
月台仲要無乜人

根本今日冇接駁巴士就特撚登架啦

果邊係咪比較少巴士路線出市區
呢個，就係一黨...呀唔係，一鐵獨大的後果囉

有接駁呀 停開三站駁tlk

但明明b出口 順過撚
佢唔叫人去

借位文宣

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？